我係indigo做 唔好再打電話過黎啦 其實真係唔關我地事 你地咁樣GM都唔理嫁

首先 當時我地FO係前面 落貨位係我地背脊我地睇唔到嫁
indigo客源同同區好多酒店都唔同賣點係新同個泳池
客源主要係外國公司過黎公幹開會 或者GM D frd 過黎book 房住一晚咁
旅客係有 中國客係有 但唔係主要 同時佢地會同中介公司合作 比中介搵想黎港既公司book 呢間酒店
要有效亦都容易處理正路係同中介講
但問題係中介d 仆街 藍多 獲獲打黎都係話暴徒搞到要cancel booking
又暴動 咁屌鳩我地
我地所有接收到既scam或者客講既野好多時我地都當無事發生
你返工有幾可 咩事都同老細講
然後 大鴻輝呢條友 根本外國無人識佢 最大既方向應該係IHG 佢係under IHG嫁
同時owner本身迷信撚黎 講緊就算外牆個design 都扮有條龍咁 突出黎果部分係龍頭
27樓亦都有間唔合IHG要求既套房
send email 同IHG 講cancel 佢個relationship先至係大方向有效施壓

屌 我地一接電話要講 開場白 今日講左好撚多次啦
MINGO 我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

自推1

自推2

即係點先可以搞掂佢?

推

交個人出黎 交個電話

辭職啦

Email?

風水撚 明晒

食屎啦

酒店人教點樣搞尻 Indigo Hotel !!!

屌 不如講白d 喇 點搞呀 你出埋計喇 我地點知點樣真正搞到佢呀

時間
人物
地點

辛苦手足

講白啲啦
驚尻咩

Indigo belongs to IHG group, send email to IHG HQ about the suite room on 27/F which is not following the standard of IHG

依間西店個名早就係行內臭哂，tripadvisor個ranking都低無可低。Owner THF只會睇錢，老闆起黎當玩具，酒店入面硬件改到連本身managing company母公司IHG都睇唔過眼。如果大家真係要做佢地就唔好浪費寫tripadvisor / TA comment, 因為owner唔care, EXCOM都放棄左要玩就report消防，酒店入面好多地方都唔合消防資格，日日check佢都都好麻煩。

最新網上圖片：

Indigo停車場

報警酒店

你道閘透明仲叫人去果到避，又交唔到人出黎，好難幫你喎。

呢樣要HR 我地部門都唔同
可以講就係間酒店大部分高層以藍為多
我地入住率6月9號之後 八成都無咁制
開過員工大會 遲D可能會 輪流放no pay leave
人工低 福利賤
成日逼人放假 我都就走

呢個係 高層原本諗住當 有Tear Gas 就放比途人入黎避
點知呢個時候保安自己亂黎
唔sure 事前GM知唔知
我地就真係唔知 到出哂事先 log到record 返

push 2

push3

下次路過個陣變做吉野家元氣咁就得

佢成間都玻璃幕牆咁款 間食肆又係owner女婿

呢張以前影落
黑色係我地返工既地方
紅色係手足出事既地方
我地果陣都唔會出去黑色範圍 係保安先咁free

我cancel can到傻啦 放過我啦

你打工咋 關你撚事咩

you have my respect!

屌 我FO要聽電話有booking就要跟
依家一聽就無聲電話
booking book完就can
email 又係
我地都想交人 我地無得交人呀嘛
GM又縮埋 正垃圾

唔好講咁多

搵過第二份工啦

of coz

自己多野做就叫人唔好針對自己間公司
你都痴撚線
你反省下喇

幫佢裝修

IHG rewards Club Service Centre
HK: (852) 800 965 222
Macau: (853) 0800 728

IHG Reservation Centre
HK: (852) 800 965 888

Online Report an Issue

大家識做啦

都係個句 攪到ihg 甩名先得

座舊樓收番黎6.6 億
總投資12億

你都痴撚線
你要人交人 搞班細做乜鳩
方向比埋你 你仲柒下柒下
你係為發泄定為左INDIGO 交人呀?
我屌你老母要佢大肚生你個弱智仔出黎會唔會攞手指插佢個口呀?
依家話你打電話無撚用呀

記住27樓 唔岩ihg standard 的
平時booking 普通人唔會有呢層住

集體罷工啦屌
集體辭職啦屌
自己舉報啦屌
自己私了啦屌

自己落手做啦屌

一齊辭職啦
叫保安自己做埋receiption

食環 消防 輸住投訴

想割呀, 搵定工啦, 一定執硬

睇緊jobsdb
呢行唔可能集體辭職 HR之間個個識
顧好自己走先

已經有大公司割左 我地好快放no pay leave

成間酒店拆左去改名重起啦
無撚用了

樓主有冇諗過臨走整佢地獲金？

你都係搵定工啦

大家唔好放過呢d垃圾酒店！！

做垃圾酒店個弱智仔發起脾氣上黎都以似藍絲

你可以按章工作一樣有糧出，或可以辭職。唔令你地無生意你老闆點知肉痛？你要嘈既，逼你老細出黎，一係你就獻計

講得岩 大鴻輝好注重風水每間酒店都有風水既野

垃圾酒店，出賣港人

巴打笑死我
五大訴求 缺一不可

電話
相
名

咁不滿屌鳩gm啦上黎開po把撚咩

好簡單 放低GM/ 保安部主管個直線電話&email就得了
唔該曬

本身都無生意

ok wait

我要人同電話

如果你唔想再收email同can

同埋你都係搵定工 講埋自己fo咁揚

Indigo 保安經理duty phone 5948-7898
保安duty phone 5948-0635
保安室 3926-3876
Gm office 3926-3828
hm 5145-6234
訂房 3926-3815
hr 3926-3800
Dohr duty phone 5145-6233
dos&m 3926-3813
dos&m duty phone 5145-6232

P

ghost money?

你話高層多藍, 但又會放人入黎避難, 會唔會佢地根本有心set個trap

呢樣真係唔排除 收到風佢地諗緊點拆掂佢

聽講係咪比老闆翻牌子專用

咪係， 冇人迫你做架

真係唔出奇 不過裝修特別靚係真

無工會呢樣野 邊有咁易逼
國泰都搞成咁

酒店撚同你講 搵IHG冇用
owner 九成九時間都壓住來打
一間半間房唔合 Standard 冇咩問題的
一係你就對住個Owner 壓迫
一係你就令到果個酒店影響埋其他同brand酒店生意
唔係IHG先唔會理

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

姐係我地要擴大到所有ihg brand 都搞?

比GM電話我

公道講，owner 唔太關佢事，佢都唔會理哩d 咁minor 既野
一定要迫ihg 交人

3926-3828

有糧出呀ching
慢慢做啦

冇遊客，酒店等執

一係你就全部亞太區 indigo 都瘋狂比低 rating
令其他酒店owner都唔爽佢 同 IHG complaint
(IHG線)
一係就全部對準owner 令佢蝕錢 比壓力佢
我地又唔係佢平時客源真係唔會理

佢話係 franchise 好似

okok

呢個月本身都蝕好多公司怕危險 cancel左

如果隔幾日果間酒店門口被人整個汽油彈(唔洗傷人淨係燒到正門地下) or 遊行時
佢地都死
商務客好似都係安全第一。

Tripadvisor

琴晚邊個爆料 放佢出黎先對得住義士

owner 大鴻輝 電話
+852 28622100
一齊打去關心下佢座樓啦

手足爆還爆 唔好俾人check 到

唔順呀？唔順你就咪撚柒做辭職啦！！
你仲幫佢做野幫佢番工咁咪即係助紂為虐緊囉！！！

咁你咪無撚做辭職囉屌你老母
你上黎屌我地有撚用呀？
又唔屌你個GM
戇撚鳩

喂你講到咁話我地唔應該搞班細，咁係咪我地都唔應該打啲散仔黑警呀？直接打林鄭呀係咪？你地啲細既咪就係代表緊間酒店囉

Book 房有冇免費取消？

英文文宣唔再寫indigo
寫 IHG group hotel

共業 冇話關唔關事

推～

交個禍首出黎咪得

加密啦

叫佢地諗下改咩名算啦

推呢個

又係另一個嘅例子，一個藍絲嘅決定，玩謝前線無辜黃絲嘅員工

樓主小心 兄弟爬山 各自努力 小心比人抽後算帳！

有冇蟲師組團住返晚

不如大家搵日一齊book好多間房係酒店開party玩有無得諗

利申，我痾d屎好大舊又好嗅，攪到成日整塞左個廁所，又有夢遊症有時半夜會走出走廊喪叫，食野又污糟邋遢整到周圍都係，份人又好西郁d就要求搵經理出黎投訴，希望爸絲打唔好嫌棄我

蟲蟲合唱團有無得諗

交個人

有撚排聽

識人係前員工但冇ac，代佢出post講少少料略盡綿力

放果兩個人名 電話 地址 出黎
就係咁簡單

我都係幫人forward啲資料

畫晒出腸都睇唔明，俾啲水平啦

保安部係咪外判?邊間公司?

搞搞風水佢了要

你地自己搞番自己酒店得唔得？

搞還搞 搞到遊客就衰緊

比你GM電話出黎啦